何君堯田北辰議員辦事處被破壞 警列刑毀

立法會議員何君堯及田北辰分別位於屯門的議員辦事處，深夜遭人破壞，警方列作刑事毀壞案處理，暫時未有人被捕。

昨晚近11時，田北辰與區議員朱耀華位於石排頭路的聯合辦事處遭破壞，大門損毀，辦事處的招牌及玻璃窗被人用黑色噴漆塗污，寫上「光復香港，時代革命」的字句。

何君堯位於屯門良田村的辦事處，亦於昨晚11時許被人搗亂，玻璃窗被掟碎，閉路電視鏡頭損毀。

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

何君堯及田北辰

又屈

估唔到有田北辰份

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

至少啲白衫依家識寫光時 比冧佢老母墳果時比已經有進步

應該唔係自己友做?
田北辰要搞都應該排到好後啦,點會同何妖一齊搞

啲死警狗低手到

關田北辰咩事

良田村
正常人點入? 仲要11pm
明顯鄉黑

佢早排先加咗道閘

成個內文無講田北辰

不過有圖

痴線
攪佢地點會寫埋光復香港時代革命咁on9
而且田北辰支持獨立委員會
點會攪佢
成件事好鬼

隨時係何妖搞佢

邊個破壞啊？明明就係玻璃滑倒了

721後係日光日白去爆何妖辦事處，洗鬼晚上冇人時先做野咩。

好明顯啦，一個真打，一個假打，撈埋一齊咪當瀨尿牛丸